俾查飛狗捉係你地無用所致

簡單講,查飛狗只係捉毒撚而存在,識好多做派件嘅,假如佢由荃灣去中環,只要佢係中間同個金鐘上車partner嘅人交換八達通,咁佢手上就係一張金鐘入中環出嘅八達通,日日都在爽

地鐵只賺豬人錢,賺不到叻人錢

唔醒,不過咁都做唔到嘅人先要怕查飛狗

想聽下你有咩高見點做

同你同事？